阿拉伯d人除去歐美升學之外, 埃及都係熱門 ?

埃及好似都係水準最高地方?

係，開羅大學應該係阿拉伯國家中最高學府